(長文)光復香港 裝備自己

不論你係支持勇武定係和理非 尋晚元朗嘅無差別攻擊話比我地聽 黑警已經唔會再守護市民 鄉黑合作已成事實
好多片段都睇到 對家個個有訓練充足 有氣有力 而我地就疏於訓練 比人禁住黎打 唔好講話反擊 自保能力都無
如果無戰力 有再好嘅文宣 再好嘅戰術 都無辦法成事
我呼籲大家由今日開始 武裝自己 不論你係巴定絲 都開始去做運動做gym練武咩都好 由基本做起 令自己嘅戰鬥能力提高
每日只需要抽小小時間跑步練體能 做HIIT 舉鐵etc 或者各位手足有咩訓練方法 由初級到地獄級嘅訓練 都可以share比大家參考
成效未必即時見到 但唔夠打都起碼走得甩 保護到自己先 就算係和理非 難保有一日你或者你朋友或者子女係街到比人襲擊 練多一分 自保或者保護或者還擊嘅機會就會多一分
鍛鍊自己唔代表一定要做勇武 唔同人有唔同嘅選擇 但有選擇嘅先決條件 係要我地有能力
呢場係一場持久戰 我地每日做多少少 成功就會離我地愈來愈近
祝武運昌隆

推

宣揚開去等多d人都開始裝備自己 迎接之後嘅事

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅罷工罷市、提擠中資銀行等等，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

對 反正對身體都係好事

就算要鬥長命 都要先身體健康

agger真係要操多d